HKBN又死？

半個鐘前斷咗

到而家都未得，屌

轉台啦⋯⋯
網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$105及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

屌 下午突然無上網 打去hkbn問 話我個ip唔同左
一直用都無事 話要搵人上黎睇